愛國學校升國旗唱國歌 學生寫心聲：永遠效忠於中國和黨安排

政府今日（15 日）舉行國家安全教育日，教育局「強烈建議」學校舉行升國旗、唱國歌等活動。親中組織香港教育工作者聯會（教聯會）營辦的黃楚標中學，進行一連 5 日的「國家安全周」，早會時間舉行升旗禮、唱國歌，播放不同學生表態支持國安法的影片。

禮堂設有壁報板，供學生貼上「支持國安法」心聲，其中一名學生寫道，作為一名愛國人士，認為國安法是約束自己、保障公民利益和安全的良好法律措施。學生說，「願遵守國家的一切安排，永遠效忠於中華人民共和國和黨的安排」。

記者另觀察壁報板上的便利貼，不少學生支持國安法，有學生指國安法「是一劑猛藥」，對香港現在的「病」加以治癒；也有學生形容香港本是繁榮穩定社會，「但是由『暴徒』們阻滯和破壞」，認為國安法適當地制裁這些「暴徒」。

攝：Peter Wong

全部寫簡體字嘅支那小賤種

D同學仔有留名留班級

「一制猛藥」
乜撚野人會用呢d字

曲直難分

哈哈哈哈哈最後一句 效忠黨的安排
睇落係真心

支joke連膿牆

南亞同學表示：

打咩格啫，呢啲同學應該開名予以表揚啦

让我们更紧密地团结在以习近平同志的党中央周围
积极学习党的十九大精神
贯彻落实习近平思想
做新时代的香港人

d筆跡唔似學生寫囉...

送佢地去前線

寫D字內容有保留

係咪老師寫

有d字邊似係學生手字

原來入面有唔少南亞仔.佢地係咪要效忠埋中國?

如果黨話可以食，但係爸爸媽媽話唔準食，小朋友應該聽邊個話呢?

唔好侮辱件水手校服

黃楚標中學

連儂牆

如果係中國籍 特區護照 都係中國人
攞巴基斯坦護照就令計

吊你老母，小學寫簡體，小支那

小學生邊會識寫到去呢啲level

中學

呢間野極左極垃圾 有勁多南亞人讀
但佢地都有唔少學生被告緊暴動

寫簡體字嘅學生話鳩知佢啦，老豆老母係蝗都預左蝗二代係咁

開名喇 呢啲垃圾

Сука блять

咁都仲要問
黨>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>老豆老母

中學生手字係咁上下啦

返大灣區讀仲好啦

開名啦
依啲一定要好好讚揚下
行得正企得正怕咩

識 play

毛主席： 革命無罪，造反有理

上網抄

大部份都係簡體字

支那

答得好好，小朋友可以返埋位坐，但係嘢食就留低

立場換咗圖 新圖班別學號冇打格

我是中国人呀操！

香港教育真係玩撚完而家反抗都冇咩意思可以走真係快啲走

睇文筆同字大部分都似支那賤種
What do you expect

寫簡體字 好明顯都係支那狗

中聯辦用字 似抄新聞稿

可能佢想講一劑,但又唔撚識正字

真係死撚返大陸讀啦屌你老母

係咁架啦
我地過廿年就係比啲20後恥笑比做黃廢佬

愛國就唔好著西方服裝 學英文

全部啲殘體字

依間出名垃圾 俾啲社會垃圾讀

香港

支蝗賤種

地利亞嗰堆學校有無呢個國家安全日

留意到有啲殘體字
而家中學係咪用殘體嚟教？

同大陸愈黎愈似

#我不是中國人

佢寫 劑 嘅殘體

咩學校，出產小粉紅咁撚癲

我母校

九成殘體字

係啵 我冇睇張紙

政治進入校園

愛國學校著革命裝掛紅領巾算啦

呢間不嬲都係極紅左校

不過都培養左個羅冠聰出黎

係咪有平時分拎, 不過潛移默化, 大個左做官就快上手

有時唔好問校園欺凌點解會發生

邊個話年輕人就黃啊
有幾多個梁天琦？
新移蝗過嚟香港讀書
個個寫殘體 奶共

冇人寫"我係中國人呀 hi"

一劑wo

呢班就真心愛國

頭排咁多阿差

快點叫黨設立開苞部
争取初夜權
親黨的少女們
獻上妳們的粉鮑啦

支那人

黃楚標。不嬲奶共

專門出產小粉紅取代香港人
到時未來香港所有職位
甚至連foodpanda都要比小粉紅取代

支那賤種

南亞同學表示la ilaha illa-llah

啲字唔太似學生寫

留名等睇有人將成首支那國歌歌詞寫落去

連d字都好撚支那味、見到想嘔

第一張右邊粉紅果張寫到書法咁
中學生寫到咁同幼稚園畫ironman一鳩樣

肯撚定學校d教畜都成日講
班學生就當背默咁默返出來

咁諷刺

D殘體字甩甩聲仲唔係支那人

準備成立革命委員會批鬥老師

校友表示駁唔撚到 換咗個新校長紅多十錢重

打你老母格 做咩打格?

支那人落嚟香港扮撚晒野，屌你老母出街見一個講國語屌一個，屌死呢d死支那仔

睇得太多人民日報同口交部

呢班真係快撚啲仆倒冚家剷。

收左錢？

難講
中國國藉法未必承認班南亞人係中國藉
即使你係香港出世都好

蝻亞狗冇利用價值

做小粉紅都未夠班

好多兒登仔不願面對，唔肯承認呢一代唔少學生已經被赤化，覺得啲字唔係學生寫
。

黃楚標小學直算黃楚標中學
福建小學直升福建中學

爱国一條龙

你咪一樣赤化咗 知名五毛

你完全駁唔到。

爹親娘親不如黨親

邊間閪學校啲弱智仔女？

其實真心學校教育係好重要
以前仲會有老師做下通識教育
教育下一代d核心價值同埋民主既重要性

依家講錯小小野就會比教育局周
仲邊有老師敢繼續灌輸

此消彼長
依一代我唔敢講全部
但有學生真心咁樣寫係唔奇

雖然以前細個都會講大話9 吹，但家陣見到咁多蝗，我都驚佢地係真心⋯⋯
啲老師點教架？

殺死中囯人
係一劑猛藥

聽落係咪勁好多

我有朋友話佢同啲同學分別寫咗

爹親娘親不及共產黨親
寧左勿右 打倒西方資本帝國主義
革命無罪 造反有理 支持黨中央在香港整風
堅持階級鬥爭 打倒地產霸權 嚴整炒風

俾校長撕咗

係呢兩三年間野先多支那仔

小學雞啲字撚有咁靚

然後發現好多人玩膠 索性唔俾人寫

讓香港 含撚致軟

唔講以為係鬧交部份稿

諗起十年

正常智商嘅小朋友
眼見香港一衆高官、建制派議員
親共商人及紅媒kol
全部「愛國」都係一門生意
身體就最誠實
睇睇埋埋都識抄幾招保平安啦！

啲字眼十足十耿爽生成器gen出嚟咁

牛皮

好撚嘔心
到底係有d咩覺悟先寫得出咁嘅馬屁

仲要有人問老師我愛國愛黨 邊到寫錯咗？個老師唔敢答

然後佢地係課室唱紅太陽 Miss叫佢地出少句聲就快完

完咩？大清國完了？

公屋仔五毛又要起身返工拿？記住密啲手呀俾人炒左你冇飯開架喇

窮鬼公屋仔做五毛真折墮
琴晚訓覺張床頂唔頂腳呀公屋咁細

件衫嘅design錯logic
1. "I'm Not Chinese" 嘅message主要淨係寫俾外國人睇, 淨係寫英文就夠。
2. 近期已經發生外國支那留學生毆打聲稱自己唔係中國人嘅人，件衫寫中文無意義得嚟，簡直就係掛住個標靶喺心口。

再高章啲，應該係整啲淨係外國人睇得明，但支那人永遠睇唔明嘅design，就萬無一失。

唔怪得屌你老母晨早流流播閪歌嘈撚住

開名啦 check下係咪外國間諜 唔好俾佢雙重國籍

正，無支那狗邊會有社會上層

珍 要生到似中國人樣先得

「貪財腐化，禍國殃民。」

本身好撚多學生就係紅底後代
赤化都慳返

大力啲打

黃皮膚黑頭髮黑眼睛你就是中國人

入藉中國最快途徑

國家係我第二個家
唔想屋企亂

好肉酸

同匪黨文一撚樣
唔撚知係腥港支那閪成功完全洗腦 定照炒黨文宣

拉入集中營，鞭到佢哋變黃皮膚黑眼睛

標中Band 3學校

而家好多土生土長既支那狗

係間垃圾學校個濕鳩榜無撚咗羅冠聰個名

寫完交分搞掂
我學唔代表接受呀嗎

真係好納粹黨feel

其實有支國新香港人寫有幾難理解？
有香港出世既香港人寫又幾難理解？
香港bb一出世就自動深黃加智力200？
係咁簡單既咁駛乜走繼續留港生仔同俾小朋友讀書啦

就算今日唔係真 過多幾年都會變真 洗腦教育正式展開

一定要高度表揚支joke

呢 D 陷家鏟要人寫意見其實就係公開批鬥大會，有腦都寫到你共產黨點好無撚咗共產黨個地球唔會轉咁樣。

你寫真相即刻開 File 上報教育局以後唔洗諗住有咩好路。做樣板戲靠淫威逼人上電視認罪重要沾沾自喜

殺死中囯人

睇wiki呢間19 學校居然出到羅冠聰呢D香港之光
好諷刺

都係得三個post質疑唔係學生寫
定你覺得支那賤種唔係指學生

我富三代，你柒咗。

講真，有唔少00後尤其是05後已經日日睇抖音，講匪語同玩皇者。

點解用敵國語文？

個正體劑字太多筆劃

以前無咁著重洗腦

香港教育工作者聯會（教聯會）營辦的黃楚標中學

著名校友
羅冠聰

學校嚮大嶼山都有跨境學童！？

打倒特權階級 肅清資本主義反動派
全力支持中央 不要忠誠廢物

似比份新聞稿照抄

呢間唔係話係國家認證嘅學校咩？出名紅喎

鬥紅，批鬥！

綁紅領巾未

點解唔開名 等多d人識

共產黨學人講愛國？笑死人咩

環球時報總編

ccp 外宣做得好其中就係出口轉內消，等牆內人都知道

維護黨國安全咁正義,點可以打格仔啊

外籍學生駛唔駛填

睇下國安法之後點仆倒街囉

慘過返印度

咁愛国應該要開名表揚啦

共黨式排比句都用埋..